{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082651?place[place_type]=GID&place[gid]=1082651&place[latitude]=34.7868234103&place[longitude]=127.8572093709&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "캠프해비치펜션"
    },
    "text": "[施設情報] - すべての客室ではオーシャンビューと日没を鑑賞することができます。 - 一部の客室には屋外ジェットが完備されており、7月から8月までは無料でご利用いただけます。 - 南海ヒルトンCC、いとこ海水浴場、タランイ村の近くに位置しています。 - 全室にはウォッシュレットが設置されています。 - 海の防波堤では釣り体験ができます。 - 全客室では個別バーベキューができます。 [入退室案内] - 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。 - 夜10時以降に到着する予定でしたら、事前にペンションまでご連絡をお願いします。 [人数追加料金] - 乳幼児を含む追加人数は1名当たり20,000ウォンで現場で決済されます。 [バーベキュー利用案内] - 2人基準でバーベキュー利用の場合、20,000ウォンで現地で決済されます。 - 4人基準でバーベキューをご利用の場合、30,000ウォンで現場で決済されます。 [注意事項] - 購入した商品は他人に譲渡することはできず、使用する前に本人確認が必要です。 - この商品は未成年者が購入できません。 もし他人のIDで商品を購入したり利用する場合、購入が取り消されたり実際のサービス提供が制限されることがあります。 - 過度な飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為などで、他の人に被害を与えかねない行動はご遠慮ください。 - ペットは同伴での入室はできません。 - その他の利用案内は、イェサランペンションのホームページの規定に基づいて行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室からは何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "すべての客室ではオーシャンビューと日没を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外ジェットはどの時期に利用できますか？",
            "answer": "一部の客室には屋外ジェットが完備されており、7月から8月までは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "南海ヒルトンCC、いとこ海水浴場、タランイ村の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全室にはウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "釣り体験はどこでできますか？",
            "answer": "海の防波堤では釣り体験ができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはどの客室でできますか？",
            "answer": "全客室では個別バーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "遅く到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "夜10時以降に到着する予定でしたら、事前にペンションまでご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "乳幼児を含む追加人数は1名当たり20,000ウォンで現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準でバーベキュー利用の場合、20,000ウォンで現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを4人で利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "4人基準でバーベキューをご利用の場合、30,000ウォンで現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "購入した商品は他人に譲渡できますか？",
            "answer": "購入した商品は他人に譲渡することはできず、使用する前に本人確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの商品を購入することができますか？",
            "answer": "この商品は未成年者が購入できません。もし他人のIDで商品を購入したり利用する場合、購入が取り消されたり実際のサービス提供が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は他の人に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "過度な飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為などで、他の人に被害を与えかねない行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の利用案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "その他の利用案内は、イェサランペンションのホームページの規定に基づいて行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 642
    }
}